姦劫案受害人與家人同行要求認屍被拒

個女仔好慘，有大學同學係個女仔close friend嚟

聽佢講個「犯」死咗，個女仔鼓起勇氣面對

想知死果件係唔係真係當晚條仆街，因為得拼圖

但係認屍被拒，佢唔知道 報導 自殺果個係唔係真係個男人

鬼

其實而家係做乜鳩
證物又冇 人又唔比認

認完猶差點砌生豬肉呀

搞大佢囉

用lan線自殺變成網絡鬼報復全世界

會唔會死左果個根本唔係

拒絕嘅原因係？

擾人屍體好大罪嫁

猶差身有屎

Source?

如果真係
佢介唔介意搵個死者呀哥,一齊入去,親人應該可以入
就算入唔到,死者呀哥可能有相

生前相片？

sauce?

人都死左啦 你又唔係死者邊個 認咩屍？ 😂
而且案又未判 未審先判當死者強姦犯要求見人地遺容 有冇尊重過死者同佢既家屬？

btw 作新聞死全家

咪係 死者呀哥都想還死者清白 一於搵人約死者呀哥同受害者一齊去認屍

認人程序都唔會比一個人你認，係一堆人
問題係點比一堆屍你認

無source哂氣

求其搵條友隊冧佢就當破案

搵一堆演員扮屍?

你吊cable線 我是猶差～

得啦得啦...
日講夜講 煩唔煩姐

推

樓主證據呢?

呢期既電腦病毒
It's all connected

死者阿哥照計都想知真相呱？佢阿哥都話唔信細佬咁大膽

咁搞法應該黑犬有好大問題

唔係家屬做乜比你認屍
強姦一件事 死左又係另一件事

你話係就係咩
作新聞頭盔都唔戴 呢d風頭火勢小心d啦

Source 呢樓豬

呢單野有冇出國外報導

話source果班個腦生喺屎窟到?
睇多次頭兩行

如果而家肯畀佢認屍 係好事定壞事

就係呢個point囉！

屌你老母受害人認犯都唔得

話個犯lan自殺嘅source留畀你睇啦廢柴

屌你老母受害人點解唔認得疑犯呀？

唔認點知有冇罪

既然佢家人都認為佢冇做，認左唔係咪還佢清白囉

傻仔
要滅聲呀
以後香港要殺一個人就係咁先

屌你老母起底撚

你話你識女事主，咁女事主份驗身報告點解仲未出得街？平時強姦案一定有驗身報告，今次乜柒都沒

係又po唔係又po 連登就係比呢啲on9仔搞到低質哂

如果要迫差佬做野
事主要揾律師寫封公開信俾差佬有冇用？

9唔撚搭8

大學？
又話佢讀hd嘅

香港點可以變成咁

小學雞快撚啲做功課啦

…………

叫死者呀哥比張死者近照個受害人睇咪水落石出囉

呢樣係問政府化驗所啦下話
家下叫條女自己做DNA test架

返入您地班神探狗竇到吠啦

quote錯

你舊朵臭哂啦

扮乜撚野關心博洗底

有冇考慮叫個女仔搵議員施壓

痴線
宜家香港癲成咁

D你老味na
驗身呀，第一就應該有啦

死者為大

okay？

大學同學係個女仔close friend
唔係話個女仔係大學生
定你覺得大學生只可以同大學生做close fd

如果係真，真係需要搵傳媒或議員幫手

唔需要露樣，寫封親筆信都好，唔可以比班死黑警咁樣做野法

屌根本咩都信唔過
新聞又信唔過
政府又信唔過
警察又信唔過
唔係話咩 所有網上資料 包括樓主講既野都唔係完全可信
香港咁攪法 咩真相都無可能證實 同大陸一撚樣 所有既推測都係係d未知真偽既野上面進行
香港已死

啱

咪撚理條仆街

睇上面佢之前出個咩post

冇Source?

關你撚事咩傻鳩
你敢自爆
我捐500俾你
做你老母帛金點話？

而家大眾要知道究竟個真兇係咪真係已經死左，假設個死者係真兇，單案就唔需要進入司法程序。

一般認人手續，程序既重要性係因為要拎上法庭舉證，如果唔需要上法庭既，我唔覺得就咁比個女仔去認屍有咩問題。（前題係死者家屬同意）

公你老母呀

睇紅字發現你弱智嘅

下面費事駁

強國式搶屍

籌錢有乜用？

你都傻既
家屬一定同意
呢個係還佢清白既機會
呢鋪猶差真係勁大問題
話認屍有問題果班根本只係搵借口幫猶差

所以咪做鬼發動 ransomware wannacry, 叫人睇清楚條 Lan 線設計係咪咁易扯斷囉

你就on9
冇被告 點提告呀？？

岩你老母
當佢唔係落charge咁咪得囉
依加又咁識跟程序？
扮少陣野啦猶差
只要死者家屬同意
點解唔認得？

疑犯死左等於件案完左？

真定假呀?
人地呀哥話可以比張相佢認wo之前

人死左
跟本冇得告
所以只要死者家屬同意
猶差根本冇權唔比人去認
唔好同我講咩認人唔可以得一個
依加根本唔係講緊司法程序

是但開個POST鳩UP就個個當事實...低質到呢
同藍絲有咩分別

算吧啦打成個星期
猶差完全冇消息
你話冇問題都冇人信啦
香港玩完架啦

巴打 rip

做乜鳩啊
成日都玩厭唔厭

已經過左咁多日都仲未野咩報告出 , 警犬既說法又荒謬 , 真係有理由相信件事唔係咁簡單

如果差佬冇辨法確認佢係强姦犯, 係close唔到file

問題係差佬嗰勢應該會夾硬屈佢係

認出唔係佢 可能還佢清白
兇手最唔想佢認到

究竟最critical既dna報告幾時有

認屍被拒 警犬 呢次絕大可能真係拉錯人

睇死佢唔出
然後非官方途徑spin多一年半載條友係强姦犯先

班警犬唔俾佢認 咁係咪代表警犬拉錯人/包庇緊某d人

俾你知人住邊又點 你打佢一身呀戇尻 你以為自己係邊個 人地做野洗唔洗你教 返去你老母個閪窿扮正義啦

潮文嚟喎，你真心？

乜驗身報告會出街既咩？
講個個有冇常識

算喇，香港人善忘嘅，依家都無乜人理單嘢喇

可唔可講條女間擴接累死咗人…

成件事最慘係邊個都未知
咁多疑點，有偷野，但有冇奸堅難講

認真 有冇source

鑊鑊都出街，只不過唔係成份完整，實有咩下體乜乜出血，手同腳有挷過嘅傷痕等等。

唔可以

佢係俾人姦完報案, 咁有咩錯, 唔通應該唔報?

錯既係差佬同個犯

蝦蝦蝦

搵立法會議員

如果係真都幾撚恐怖 有錢人當權者強姦完人 搵個人頂罪就冇事 覺得冇問題既人祝你地條女/個女/老母小心d

差人做野唔使你教

有錢人當權者周街搶電話？

點同
認人你都會搵多幾個人一齊比條女認
而家死屍唔同搵多幾條屍出黎一齊比你認咩

其實根本冇捉過人冇死人

好多人有錢人係7仔偷野拎快感

無知一問 點解死屍一定要搵多幾條屍黎分辨
直接睇疑犯條屍 一係yes 一係no 咁咪分到囉

同問

列隊認人的程序是警方會找一班外表與被告相若的人（俗稱戲子）與被告一起供證人辨認，用意是確保證人在困難的環境下也可以認出被告，避免無辜的人受累。

如果條女其實認唔到真兇個樣
而家推一條疑犯既屍出來
佢自然老西都話佢係真兇啦
咁對疑犯唔公平
如果有5條差唔多屍係到
條女都能係夠認得出係佢既話
咁先公平同有說服力
認(生)人都係咁啦下麻
頭盔: 個人睇法

好好笑

當事人話你都講得好啱，除左最關鍵個part，就係佢冇要求認屍

乜你到而家仲係鍥而不捨咁想起佢底
又話人地個閪游滿晒色魔啲精 係咁叫人跳樓死
又咁關心佢 你個豬腦到底裝咩狗屎

SOURCE?

source呢

如果今次報告出街話事主邊度邊度有傷，大家就會留意身邊人有冇對應既傷
咁事主身份就會暴露
啲新聞寫得咁含糊，淨係講年紀同大專生，都係想保護事主姐

正常情況認人程序

列隊認人（identification parade）在香港俗稱做大戲，根據Michael Jackson所著Criminal Law in Hong Kong一書所述，列隊認人的程序是警方會找一班外表與被告相若的人（俗稱戲子）與被告一起供證人辨認，用意是確保證人在困難的環境下也可以認出被告，避免無辜的人受累

但而家疑犯死左，如果有確實證據證明佢係真兇，呢單案就會因為close file。
比受害人認屍，我個人覺得對差佬、對死者、對受害人、對公眾都有利。

1。資料有助差佬查出真相。
2。還死者清白（假設佢唔係真兇）
3。市民需要盡快知道真兇係咪已經落網

推到真相大白
硬係覺得，今次啲猶太人想快啲結案
想搵替死鬼

留名

返去啦

返去同支那一家親啦

唔係喎，我覺得認屍被拒係合理既

原因同認人要有幾個係到一樣
對犯人唔公平
但我覺得要有認圖程序

冇source都傾到6頁， 連登仔真係好戇鳩

我覺得純粹討論下件事合唔合理都唔係好奇怪姐

經過思古井單野之後
無source乜柒都唔信

連登太多反社會人格病患中意作故仔
又有太多小學雞諗都唔諗就比人搧動到

照推！！！

有咩咪最多樓主不誠實意圖取用電腦

但如果係真嘅就黑警仆街死

個個都知黑警砌生豬肉啦。
求其捉件道友，整死埋佢，應該真正强奸嗰個有背景。

而家黑警争取時間幫條屍整容，等條女嚇到傻。

怪個女人 你係咪弱智

直接搵死者屋企人攞張相睇會唔會怏d?

( Show Blocked User - 冷🍚王 )

恭喜真正兇手逍遙法外

好可能係警犬自己人

之前成班五毛仲話警犬咁樣做好大風險云云

個犯可能係高幹啲親戚，689收到風即啟動緊急應變機制，有晒plan a plan b.

真心比受害人認人好重要

如果毒撚唔係強姦犯

咁真正強姦犯就逍遙法外

隔多陣又出黎強姦

pish

依個年代影張相有幾難？

好明顯

黑警金句: 身有屎

弱智定轉移視線
我有大學同學 係個女仔嘅朋友

所以個女仔就一定讀大學 先有讀大學嘅fd

唔想認真回你呢啲問題

睇下呢個post幾多打手入嚟轉移視線

尤其有啲撚屌仲開過post講個女仔做過雞
佢做過又點 未做過又點

講緊司法機關嘅問題

就算有source, 傳媒嘅野而家都唔可信
當年徐步高單野又係被黑警老屈 死無對證
查案個黑督察早排先被人兔死狗烹

一認屍 個男人嘅傷都會通曬天

果個甲斐享做乜撚野？

死返去你啲起底做雞post啦屌你老母

佢係唔係做雞關人撚事咩

做過雞嘅就唔可以認屍？唔可以確定死嘅係咪個真兇？

做撚曬功課就瞓啦仆街

我地宜家成班fd都覺得 死果件只係替死鬼
之前有人開post話 懷疑休班警犯法，我開始信有可能

遲啲容乜易好似李旺陽盲人吊頸㗎

你點知我地講嘅係鳩up?

可能係真 可能係假

但除咗我地識個女仔嘅之外，有咩人會100%判斷係真/假？ 只有知真相嘅人 同政府打手

走啦你

唔使上Coroner's Court？呢個唔係法庭？

利申：hku llb

今日學到原來死因研訊不是司法程序。 港大真係好廢，咁都無教。

同意，所以我信。

擺明黑警身有屎唔敢比條女認人，希望女仔聯絡死者阿哥，一齊去認又好，睇下死者生前啲相又好，還香港一個真相。

單案好似係指緊劫姦案

姦劫案都要上Coroner's Court？
個犯唔係因為姦條女直接導致死亡
如果個犯真係有姦條女
單姦劫案仲有咩司法程序要run
利申：唔識法律

人死咗你先話認人？

你都戇鳩 就係全世界未審先判先要入去認屍
如果真係唔係佢做既 我諗呢個世界得番個女既可以去還佢清白
如果唔係佢做 個女既先應該去認屍

認屍係確認身份 依家條屍身份不明咩？ 認屍把托？
死者冇生前照片比事主認？ 比人強姦就大閪晒咩

一個連登仔開post連source都無
都咁多人係度認真討論

你要source佢會話返你警察法醫法庭信唔過
一陣又撞哂車㗎啦

如果係，咁都真係寧願撞車， 寧願信聽返嚟嘅消息唔係真 ，同寧願信極速死咗果個真係個今次件事個犯

諗起有條友叫李旺陽 盲眼雙手殘廢都可以吊頸死

可以撞車咪仲好，起碼真係真係無拉錯人 真心諗

但司法機關遮遮掩掩搵替死鬼唔係咩新鮮事

假膠抽水去第二啲post啦，on9當有趣。不知所謂嘅垃圾

再拖落去，等你記憶模糊嘅時候先俾你認

咪就係，不過警犬都係冇腦，捉條差咁遠嘅返嚟

成日話其他人懷疑係神探/9up個班好多都係五毛黎

冷飯王呢隻仆街打手做埋五毛

佢話DNA報告要一個月ma 其實有冇人知正常DNA要幾耐出報告

我睇親子鑑定就寫3到5個工作日，究竟點解呢單野要一個月

死者為大啊 你地識乜

私營先要咁耐，因為行家都係咁上下速度，無必要惡性競爭做壞規矩。但政府兼涉及重大事件，根本一日內有結果。

乜都好，講證據最實際
而家證據又比唔到段野又係似老作出黎
討論黎跟本無意思

呢單梗係要上Coroner's court喇
非自然死亡喎

仲有認人唔係受害人話要認就認架
Criminal proceedings 一定要跟足procedure黎做
錯左一個step都可以比人咬住黎打甩
唔係條女話要認就認架

利申：濕尻llb

講係單姦劫案唔係自殺案
上Coroner's court係自殺案關姦劫案咩事

爭

點解仲未有女事主IG

你做咩咁想要你老母IG？

你搵唔到，因為你冇用

柒少陣啦

黑警死全家

呀春遲早會出殯，希望事主去靈堂認下人，黑警無權阻止，相信呀哥亦歡迎事主還呀春一個清白。

估到警犬 拖拖下無左件事 之前班五毛又話dna 又話驗屍就咩都清楚 依家乜撚都無

點解被拒 ?

求其捉條油再被自殺
你地班狗都算大膽

不嬲都是唔提不利檢控嘅證據

見到咁多巴打識以有source為先
唔易受煽動 好安慰

件事依家點 有無最新消息

條女ig呢

冇Source好難傾wor

黑警

認完死差佬點幫自己友close file

推到有條女ig

我係樓主
呢個post係我唯一希望會炒車嘅post

可惜無機會炒，只要死咗人就close file

可惜香港冇高大平呢D人，無法証實。

警察、官、法醫，都係自己人。

死黑警！

無人記得lu

希望水落石出

唔好比佢沉

已經無人再理件事